[#blacklivesmatter] 中国(已贏)：美國歧視，警暴，濫權；中国正義，人權世界第一

中国有1億五毛帶風向，歐美網民從來冇接觸過五毛，
所以網絡資訊戰完全比中国打殘

好認真講，
單係Spin香港人權問題，警暴問題，
對事件影響不大，
以香港人身份Spin，甚至有機會企係對立面，或兩面不是人

更好方法係，
我地要以黑人社群角度思考，
感謝美國各界以及世界各國人，
為黑人人權而努力；
但同時表達擔心，
中国黑人人權問題，比美國更嚴重，
唔少黑人生命上有極大風險

例子：
向 #blacklivesmatter 新Post，Retweet with comment

我並非為美國講說話，只係 If we burn, you burn with us!
中国抽水好好玩？我要你抽中火水，引火自焚

中国黑人人權問題素材
紅資金拱門：禁止黑人進入

Project Nightfall 五月以為 中国歧視黑人 而發聲

BBC：非洲裔人士在中國廣州「被歧視」

迪士尼改電影Poster以配合中国歧視黑人

外國團隊收集證據及分析 中国由官方及民間集體歧視黑人

中国公安驅趕 黑人，令大量黑人無家可歸

中国實行種族政策，公安非法驅捕黑人

[帳號設定新功能] 召集所有連登仔，保護自己身份

香港國安法：近1300間教會將被查封，樞機及主教必須由中央命任

tui

不過咁多5毛香港人真係幾難打

推

push

又唔係個個識英文

要聯合埋 twitter #milkteaalliance
以 印度手足

一起推上熱門

同時要聯合 #MilkTeaAlliance 同印度手足

黑人youtuber 怒屌：多得侵侵，黑人失業率近年最低；我哋輸鳩緊中國，種族問題非最迫切，請愛國既美國人站出嚟

係喎
印度成10幾億人

仲要個個講英文

關鍵時候唔stand with人地，人地都冇乜必要stand with我地

所以要感謝美國各界以及世界各國人
但同時表達擔心，中国黑人人權問題，比美國更嚴重

推有用post

幫推

幫手推上熱門

Push

呢個post又幾撚好

樓主講得好，我哋就係喺國際線上面有時捉唔住時機，先會係咁爭持不下，我哋要聯合外國手足對抗五毛

可唔可以幫我推
[push到上熱門] 國際戰線新手教學：Twitter篇

你啱，
我哋唔應該唔理呢件事，
我哋應該要幫中国助攻，
宣傳吓佢哋都有歧視黑人之餘，
仲應該煲大佢哋喺呢啲時間唔表示關心、唔講人話不特止，
仲剩係識喺側邊煽風點火，興風作浪，唯恐天下不亂

啱啱fb都有見到

中国=地球上嘅搞屎棍

應該借力打力。

P牌仔推唔到

bump

已推

請求印度援軍

有人keep住回覆，我就有動力寫落去

[行動post] 6.9 抗暴之戰一周年

對抗五毛刻不容緩

呢單嘢真係要班印度手足幫手

連登仔：我睇唔到黑人有歧視問題